有開薛之謙演唱會想換飛，希望大家幫幫手！

是咁的，想睇下有冇人買左SA*14 S 47或者45，因為我想同個朋友一齊坐，但係買唔到連飛，我有另一張可以同你換，絕對唔係黃牛，只係換飛，希望大家可以幫幫忙！